點解學生影巴士？

成日呢埋係草叢揸車俾佢嚇死以為快相

影咩關你撚事

巴膠同玩具撚邊個癲d

因為我見親都係智障咁既樣既學生
本身個樣都嚇親我
你係一分子？

靚仔

匿